[621]tg group好重要！！！

用 fd傳 fd既方法推 tg group link
減少黑入到既機會
Tg仲有好多 gp 架！！！

Push

推吾郁

推

敵唔過小米手機

[突發] 621 文宣有 ig 推爆佢